重量級燒雞三文治，窮撚請入！！！！！！

好撚好食呀屌！！！！！！

雞係邊

白色果舊
去驗眼

好吸引
不過塊芝士唔夠熔

話說m記d芝士好撚熔

邊度重量級

用手搣架

佢切開

大過我隻手

好肚餓
Btw 邊度黎？

好遠，東涌

我都想呀屌！！

猴子也有需要